接受到幾歲仲會抱公仔瞓？

相信大家都有過bed mate嘅
大嘅有大嘅好 ，細有細嘅好
不過最好就當然係由細跟到大果隻啦！
不過大個仔當然就慢慢要戒啦
想俾人笑死咩
其實我都戒左㗎
但係醫生叫我抱住瞓話會舒服啲
最後上月藥都斷埋
而家旅行都要抱埋去
你哋幾歲戒公仔？
有無人仲同緊公仔一齊瞓？

利申:左手抱住公仔右手打左呢篇野

5拾碎都濫得啦-，-

我d公仔夜晚識郁 會錫我 氹我訓 幫我拉番d被

真唔真啊
個公仔keep得好好

女朋友？

吹氣戈D

我個bed mate 會有個明顯既竉

我屌咩個個都吹氣公仔？

有無人係真係抱毛公仔㗎？

我每日都攬緊企鵝

屌你啦，幾廿歲唔玩吹氣公仔唔通玩毛公仔咩，你都岸撚鳩鳩，食賓周啦屌你

幾大隻啊？陪左你幾耐？
我最鐘意係我隻熊仔，抱左十幾年

每日摟住粒星星公仔訓～無摟就會訓唔著

咁惡㗎
女仔之間好平常咋喎

攬咗一年都幾大隻 箍臣咁

我會啊 抱住好有安全感

陪左幾年？

收皮啦，食假撚啦，食到你上引添呀！

俾屋企人扔晒..

攬緊佢
之前拎去洗果幾日冇得攬 訓得好差

我果隻以前覺得好大，而家只係大過塊臉少少

…I pity you..

上年喺海洋公園買
利申張圖上網搵 同款

10幾年啦

所以好少洗…

btw

好得意手手想摸

最好就係細個果隻

依家每晚都會攬住訓
同男朋友去旅行都要帶埋一齊訓
利申2x歲

買隻個時啲唔熟嘅frd問我係咪買俾女朋友
我話我自己用 我都無女屌佢

我18grad trip同上一月遊都照跟

聽落有啲惨…

你果隻係咩公仔？

無錯～～

絲打係咪會攞個公仔嚟打潛艇

無女就慘咩玩法

不過睇落好似縮左水咁

咩係打潛艇？

錫公仔嘅男仔通常都係好人黎

男人嗰啲就叫打飛機
咁女人咪叫打潛艇囉

變態少陣啦

算係咁啦～～無穿無爛

個樣好好笑
我話縮水其實係我大左

去旅行要帶埋佢一齊去
係屋企會幫佢曬太陽，天氣凍會幫佢襟被
訓教少左佢會覺得少左啲野

曬太陽我都會
唔想攞去洗幾日無得抱

JM9

縮咗水都依然好攬嘅

あい～！好痴身嘅公仔
想有一隻！係熊仔嚟？

依家隻野縮到只可以抱係胸前少累

同男朋友一齊攬

其實我都係抱一挨一
幾乎全部都係熊仔

細細個果隻係咩公仔？

我嗰隻係snoopy
以前有個bb公仔 由我bb嗰時陪到大 不過開始冇咁好攬 所以放係床邊同我訓覺

仲有每次岀去 都會幫佢冚被

我呢隻都係，而家好細好難欖

我無幫佢冚被自責中

你會唔會洗啲公仔即係好似拎bb公仔件衫去洗之類

你凍親佢啊

會買新衫俾佢cosplay
好少洗佢本體，洗完無得攬幾日點頂？

我都淨係洗衫仔佢著緊嗰件係小熊維尼粉紅色既連身衫
佢得1件衫 因為唔知邊度有得買啱佢size既衫

咩size？十cm左右？

平嘅可以自己diy
我係有中學朋友識整

返去度下先

哇 好可愛
你平時都係呢度買 定你都試過親手整俾佢

仲OT緊？橙橙

有試過
最後都係要人幫

網上通常貴啲
去買窗簾啊之類果種裁縫店
都有機會訂製到
不過都唔平
我搵有玩cosplay嘅朋友幫手整左

試過有一晚無攬住訓發惡夢醒左
跟住即刻攬番再訓過
攬慣唔攬會無咁好訓
利申2x歲

係唔係熊仔？

係隻黑熊
半條腿咁大 好好攬

我廿尾仲攬 成床都係公仔
就快冇位訓
我男友都有一隻公仔攬

跟左你幾年？

愛公仔嘅無咩衰人
男仔都係，我男朋友都會
收禮物除左香水同毛公仔應該無咩會開心
佢跟左你幾年？
係咩公仔啊？

snoopy 丫
跟左我廿幾年了 幾乎我幾大佢就跟左我幾耐
人大左都有買其他公仔例如布甸狗
但最愛都係佢

我都係…雖然成床公仔
但由細跟到大嘅熊仔先係最愛

拎左去洗同曬真係好攞命 成晚訓唔到咁濟

巴打我都有兩大一小

仲要超驚佢跌落街

有個細狗公仔攬左十幾年
我點都唔會放棄佢

好事黎！
我姨媽送過狗仔公仔俾我
俾人揼左
而家姨媽過左身
好後悔…

點解我個隻有臉紅你個隻無

你啲唇印？

唔係囉佢天生

你咁早起身上live lesson?

走左九點堂，係啊又上堂啦

真係慘 我啱啱先訓醒

I fuck you

認真上堂啦廢青

好想做樓豬阿哥

兵黎㗎喎

Ptgf

攬開貓訓, 駛撚攬公仔

我會改㗎啦…

我都有攬兔仔瞓覺但係好熱
我上次抱佢瞓覺發夢被火燒

開冷氣啦屌

瞓果下又好涷
嗰日唔開心飲咗少少
鳩鳩地就抱咗佢瞓
有時都驚會唔會壓死佢

40路，會攬毛公仔瞓

第一代duffy，瘦而家果d成個碼

跟左幾多年？

點解要戒公仔
雖然唔係成日都會抱住瞓
不過張床一定要放住兩隻Craftholic奸夫

會唔會係你毛皮都ok厚, 兩團肉抱埋一齊緊係熱
飲酒緊係凍啦, 血管收縮嘛
利申:生物學博士

166
45kg
想話我肥屌你咩master

唔記得06定07年到而家
重記得買果日係一月一號去迪士尼飲

第一隻毛公仔呢？

有snoopy又有其他熊
果d冇咁耐
可能因為冇咁好攬

你隻貓？
要減下啦

越大個人越難攬

毛厚姐, 唔肥

sis住村屋？想問下買村屋有咩catch有咩pitfalls

在其他地方避肺炎中, 係香港d屋特別細姐

洗多幾洗就會冇

吓? 我諗住攬過世喎

仆街我好少洗

我都咁諗！

個樣好蠢好可愛
笑到我都想笑

三十歲

我想抱一世

20歲
成床都公仔
不過成日唔小心訓教個陣踢左佢地落地

是咩公仔？

鍾意買公仔但唔鍾意攬嘢訓

唔好抱？

好可愛

玩具熊的五個夜晚

有巴打唇印

我都覺 所以忍唔住買
啲frd話扔彩虹平好多 但我話呢隻可愛好多

佢出廠已經有

最多craftholic公仔
其他咩都有啲朋友放既
大隻到我冇位訓好似攬住成個人咁

why 膠me

賣公仔條友特登留個唇印比你

等身大最正！

訓覺就係放鬆㗎啦
抱公仔訓無咩問題

G持！
自己開心最重要！

唔會攬公仔但會攬長條形攬枕計唔計😂

我廿幾歲仲攬住.......

毛公仔最正
我都有兩條長攬枕

我鼻敏感唔可以攬公仔😭

證明你善良！

寵物呢？

冇養

慘， 好嚴重嘅鼻敏感？

依家都仲會攬

幾歲？咩公仔？跟左幾耐？

咁都關事............?

幾啦
一轉天氣會即刻知
同埋換床單個鼻都會超辛苦

你人生仲有咩樂趣？

20頭 習近平

Winnie the poor？
跟左你幾年？

唔係好耐6年左右
有隻有廿幾年 攬到爛咁濟就唔捨得再攬
而家喺床頭櫃望住我瞓覺

有無諗過攞去整？

慣左攬住男友碌硬鳩瞓

horses for courses

我2x歲成床公仔
夜晚一定要攬住嚟訓
同埋我唔捨得帶我最鍾意嘅公仔周圍去旅行
驚整爛同整污糟
搞到冇得同我周圍去

點樣成個禮拜忍住？
我會瞓果下先攞出黎
平時放係喼入面

之前去旅行去好耐
一直諗緊帶唔帶佢去好
感覺上放喺個篋入面會比其他嘢夾扁佢

點忍得住？
生po床又無公仔

我到而家入大學都照攬公仔瞓覺

利申：巴非Gay

攞黎睇下！

唔啦，怕俾人起底

咁睇下係咩公仔陪左你幾年啦

熊貓公仔嚟，之前係海洋公園買

第一隻是咪熊仔？

第一隻喎
唔係問呢隻喎

六、七年啦

我第一隻都係熊貓，抱到而家（我有2隻）

邊有咁誇張😂😂

又無得抱狗狗又無得抱公仔
I pity you!

最憎狗😂😂

兔仔～Muah!

有時份人太焦慮會攬住瞓
大大隻軟綿綿攬住安心好多

就算細隻都可以好安心㗎

會好唔慣

同男朋友各自自己張床都有公仔
最近慣左臨訓要攬一陣男朋友送俾我個隻公仔，同隻公仔傾下計
最最近會撩埋男朋友同我隻公仔一齊傾計
好彩男朋友無覺得我係傻既

好sweet sweet
我有機會又帶去介紹下俾佢

覺得男朋友肯一齊玩係幾sweet
最憎對我d公仔無禮既人
以前有個我中意既人送左隻公仔俾我
然後話佢送個隻會趁我唔係屋企個陣，同我本身有個隻公仔啪啪啪
一開頭都忍住，個隻野同我本身d公仔分開放
後來覺得真係好噁心直接丟左個隻野